居屋仔同私樓仔差幾遠

咁公屋仔呢

咁劏房仔呢